[理性討論]想問支持Biden嘅連登仔幾個問題

1. Mi同Wi嘅票況做何解釋?

2. 你哋對於民主黨州份出現嘅「趕走共和黨監票員，拒絕相關人士進入投票站監票」一事係咩態度?

3. 因為種種現象從而懷疑選舉可能出現舞弊﹐點解會有人覺得係亂屈又或者同藍絲一樣? (記得當時區議會選舉我哋都有懷疑對家種票)

4. 見到有人話Trump粉成日屈毛又block(我都覺得激進咗啲)﹐話人不配享有民主﹐咁你哋對於「twitter亂咁ban質疑民主黨嘅言論」咁嘅行為又點樣看待? Trump啲文就唔使講﹐已經比ban慣咗﹐尤其呢兩日﹐今日嗰幾個媒體仲斷埋Trump直播添。唔知你哋係咪真係覺得好正常? (就算你話人發佈未經證實言論都好﹐至少你要比公眾知佢講乜嘢先得㗎﹐唔係點知佢係咪真係講緊fake嘢?)

純粹好奇你地點諗﹐無其他意思。

你唔好學埋啲19記者會嘅提問啦
你不如問 想唔想侵贏

我唔知 我睇唔到

總知侵要輸
咩都做得
ok？

點樣解釋用1-2%選票空間去反cup

如果假設所有mail in都100%係Biden
咁樣投唔投票都無分別
反正mail in有幾多票、就全部count晒biden

一句 fake news 完

到而家無biden supporters 答到我

幫你加多題問題

5. 點解GA拜登一超前, 唔夠10分鐘就會點票完成, 你覺得呢個時間點有無乜科學解釋?

Fake news
愛侵力
cctoy
兒登仔/連登仔
輸打贏要
地下好硬

如果真係連twitter ban人account同speach都可以接受嘅話 咁有人話班登粉係五毛都唔係冇道理

樓主你錯啦
呢度分為兩類：
撐拜登但也撐侵

反侵力

你問錯人

佢地係反侵但從來無撐過拜登

佢地唔係登粉
純粹係反侵啫

呢度撐登既其實都係撐侵

係 咁先叫可怕 無理由咁反對一個人同無理由咁支持一個人一樣可怕

1. TYPO
完

幫你點名
一弓土
生田xx花
呢兩個人隔離post先也文也武完
你search Fox News燒郵票個單第12-14頁搵到佢地

今日都見到唔少

好題目

其實香港有幾多拜登(Joe Biden)嘅支持者 ?
出嚟講返幾句, 講下你地點解支持拜登

討厭Trump嘅理由幾乎都圍繞住佢嘅言行舉止﹐好似評價明星咁去評價一個政治人物﹐係咪膚淺咗啲?

反trump人士麻煩評價下佢啲政績唔該﹐願聞其詳

真係好想知

如果佢哋連事實都不顧﹐理由都講唔到﹐好似為支持而支持﹐為反而反咁。老老實實﹐比人當咗做五毛都好正常。